讀完civil做判頭＝有佬味＝多女

冇圖好難討論落去

有女就得

civil

啲人睇唔透

on9

做判頭係有錢所以多女

你做到？